{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. J√§nkudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vahel oran≈æ!"},{"text":"K√º√ºlikud armastavad mind mugida!"},{"text":"Kasvatan aias."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan taimel. Sa v√µid mind salatis s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tulet√µrjeautode v√§rv."},{"text":"Kasvan viinapuul."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib p√§ikesepaiste."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on palju lehti. Linnukestele meeldib oma kodu minusse ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Oravad meeldivad ka mulle!"},{"text":"Mul on suur pakiruum."},{"text":"Kaotan vahel s√ºgisel lehti."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen v√§rviline ja l√µhnan magusalt. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µid mulle kingituseks anda."},{"text":"V√µin olla erinevaid v√§rve, n√§iteks roosa, kollane v√µi punane."},{"text":"Vajan mesilasi, kes aitaksid mul kasvada."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Kivi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen pikk ja roheline ning kasvan viinapuul. Sa v√µid mind s√º√ºa hapukurgina. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kr√µmpsuv!"},{"text":"‚òÄÔ∏è Kasvan k√µige paremini soojade ilmadega."},{"text":"Inimesed panevad mind soolasesse vette hapukurke tegema."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen kollane ja kasvan munakivi peal. Sa v√µid mulle n√§mmist suupistet teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti kinos."},{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind suurtel p√µldudel."},{"text":"Mul on tuumade read k√µik rivis."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mul on k√µva kest ja kasvab puu otsas. Oravad armastavad mind matta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tulen mitmeti!"},{"text":"Ô∏è Oravad koguvad mind s√ºgisel."},{"text":"Kukun puudelt, kui ilm k√ºlmemaks l√§heb."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"P√§hkel","isCorrect":true},{"label":"Marja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen roheline ja torkiv ning kasvan k√µrbes. Ma ei vaja eriti vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Elan kuumades, kuivades kohtades."},{"text":"M√µnel liigil on ilusad lilled."},{"text":"Ole ettevaatlik, kui sa mind puudutad!"}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":true},{"label":"Roos","isCorrect":false},{"label":"Lily","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning kasvan maa all. K√º√ºlikud ja hobused armastavad mind m√µlemad s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan sul pimedas n√§ha!"},{"text":"Kasvan mustuse all."},{"text":"Olen juurvili."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Magus kartul","isCorrect":false},{"label":"Radikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen suur vili, mille sees on roheline kamar ja punane. Olen suvel v√§ga mahlane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti piknikul."},{"text":"Kasvan viinapuul."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen √ºmmargune v√µi ovaalne ja v√µib olla v√§ga suur!"}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"üå±"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen piiksuma! Mul on rattad ja v√µtan sulle kohad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvanud inimesed ajavad mind."},{"text":"Peatun punaste tulede juures."},{"text":"V√µin olla vali ja honk."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. V√µin olla suur v√µi v√§ike. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Reisin mere peal."},{"text":"üòÄ Mul on vaja ankrut, et l√µpetada."},{"text":"Inimesed saavad minu peal s√µita."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma l√§hen choo cho! S√µidan radadel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan paljusid inimesi korraga."},{"text":"Peatun rongijaamades."},{"text":"Ma v√µin teha palju auru."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Kiik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas. Mul on tiivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Viin inimesi kaugetesse kohtadesse."},{"text":"Ô∏è Lendan pilvede kohal."},{"text":"Inimesed istuvad minu sees istmetel."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Lohe","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja pedaalid. Sa kasutad oma jalgu, et mind minema ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vaja kiivrit, et p√ºsida turvaliselt."},{"text":"Sa v√µid mulle kella l√º√ºa."},{"text":"Sa kasutad oma jalgu, et mind t√µugata."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane. Viin lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√µpetan laste pealev√µtmise."},{"text":"Mul on peatumism√§rk, mis tuleb v√§lja."},{"text":"Poisid ja t√ºdrukud s√µidavad minus."}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Pizza","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Kannan kaasas palju asju. Olen suur ja s√µidan teel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju rattaid."},{"text":"Toimetan inimestele pakke."},{"text":"Ô∏è S√µidan pikki vahemaid."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Lusikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja mootor. Minuga s√µitmiseks on vaja kiivrit. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è K√§in v√§ga kiiresti."},{"text":"Minu s√µidutamiseks on vaja kanda kindaid."},{"text":"Olen v√§iksem kui auto, kuid kiirem kui jalgratas."}],"options":[{"label":"Mootorratas","isCorrect":true},{"label":"Raamat","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Olen ratastel maja. Inimesed saavad minus magada, kui nad telkima l√§hevad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen nagu v√§ike koliv kodu."},{"text":"Perekonnad kasutavad mind reisimiseks."},{"text":"Ô∏è Sa v√µid mind loodusesse parkida."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Paavst","isCorrect":false},{"label":"Campervan","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Lendan kosmoses. Ma viin astronaudid kuu peale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga v√µimas."},{"text":"Inimesed, kes k√ºlastavad ruumi, kasutavad mind."},{"text":"‚ñ´ Reisin teistele planeetidele."}],"options":[{"label":"Seashell","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Tool","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}]}